排球news

聽日屏山排球7-9am -4人

有冇高手巴/絲可以相助

搵我tg:Howake Chan

－3 －3啦

仲有冇得打？